香港嘅搖滾皇帝 黃家驅🤘🏻🤘🏻🎸

想博上位？
位唔係咁上嫁傻閪

嗯

放心，你唔識正常，呢啲野唔係比狗聽的

由佢啦 同啲小朋友未俾人做過唔識死

名都打錯你就收皮啦

黄家驅?
乜唔係黄家駒?

Sor囉

你岩，我打錯

支狗唔識香港音樂唔奇。

你又唔好咁講喎 上一代啲中國人都好鍾意黃家駒架

灰色軌跡

歲月無聲

驅風呀驅

知錯喇

佢把聲好熟 係咪唱咩天空海深果個